唔好俾人拉到 見勢色唔對路就好撇

想衝嘅千祈唔好落單
人多蝦人少就向前
自己人少就縮
大家要同隔離嘅人有共識

唔好除口罩
千祈唔好除口罩

做後面嘅
唔好推前面嘅人去死
不過亦唔好揼低前面嘅人 由得佢哋死
雖然就咁睇好鳩
不過去過龍和道嘅應該會明

企後面嘅切記唔好賣前面

見到前面有危險
記得拉返佢返黎

啱
不過記得唔好攬住佢個身
建議幫手之後 就hit and run

呢度好多人都未打過龍和，補充番

如果你係中排，後面推緊你，即係你唔出力都企到既時候
你都要出力企穩自己腳步，唔好發牛逗。因為你唔知幾時個形會散
一散D狗就會左右抄，你腳步唔穩就走得慢左

又唔好講到要一定要hit
講「推下同攔」啦

一定要拉返自己人返嚟，同要多人過對方

同埋睇實你前面果個，一旦有事你要救既好有可能就係佢

戇鳩
拉一個少一個，點撐呀

屌你以前龍和叫得最多既就係
返黎呀 返黎呀

一有咩聲擰轉頭啲人走晒 明明冇事

出返去啦
我諗呢度唔多啱你

因為後面見唔到前面呀大佬

睇電視食花生實唔會比人拉

仲有紅棉

大家應承大家今次唔好賣鳩前面啲人

同埋唔該講 1 2 3! 1 2 3!
咁樣會有效過一直係咁推

屌你老母臭閪都唔會畀人拉

幾十萬人遊行已經夠，點解硬係要搞破壞，唔通掟多幾舊磚就會幫到件事

要沖既買個電單車頭盔好
防胡椒同棍

今次冇防具提供，要攞多啲物資分享比其他人